原來CLC恩彬同Somi好熟…

不嬲都有成日玩 101麻

3p

發覺呢隊CLC好鐘意痴落啲紅嘅明星博出名
史力加痴我LISA
港女又痴子瑜
呢件又痴SOMI
專揀啲紅

SOMI又跟鳩我彩風

收聲啦on9仔

SOMI 比人黑到就黎變過街老鼠

其他唔知
佢 produce101已經同somi一組跳bangbang

講到啲紅星係弱智咁 唔識拒絕人

佢絲打黎...

咁死撚得啦 無腦嘅

改口叫on9閪囉

Lisa未出道sorn已經識佢
無記錯Sorn有恭喜lisa出道
仲叫人支持佢地

Elkie tzuyu就呢個stage識
之後2個去整指甲
Tzuyu自己都有post相